有冇電話細細部唔要好大芒 電話配置中上 唔計iphone

唔要iphone

Xperia XZ1 compact

iPad pro 12.9 " with cellular

大芒
電話配置中上
唔計iphone

S8, 手感係依幾年咁多手機中TOP3

衝出來柒

感謝讀者提供笑話

我話唔要大芒

ipad 打電話夠霸氣

Sor 打得太多J 開始盲
咁 Apple Watch Series 3 with LTE